你愈屌CCTVB前線記者 袁狗愈開心

屌到佢敗走
用燈照佢鏡頭阻佢拍攝
係呀你屌得好爽又發泄咗

但然後呢？
我喺班高層仲開心 又可以用依啲鏡頭大造文章

下次準備啲紙牌呀遮呀 寫下啲標語例如「無線新聞 失盡失實」「無線新聞大 偏頗報導」 將依啲畫面送入去俾班仲睇緊CCTVB嘅人睇仲好啦

雖然屌唔屌佢都係偏頗㗎啦 但係用其他聰明啲方法去發泄好似對件事有幫助啲啦

做過啦
橫掂佢都大造文章架啦
何不玩大佢?

仲有 FYI , cctvb依家啲機呀咪呀遮曬logo係內部指引 證明佢地其實都好驚

定啲嚟 你諗下玩大佢嘅目的係咩先
為咗發泄嘅話 燥而不補㗎喎